一人一個民政專員罷工而唔被政府清算的借口

區議會D人好黃，我決定罷工以後唔開會了

公務員應該政治中立、報行職務時不偏不倚

我冇意見 走先啦